我係其中一個當選素人區議員，你問我答

因為呢個ac太負面，所以我唔會答任何自爆問題

點知你係議員

諗住之後點做地區工作?

邊區

有咩計劃攪好民生工作？

有冇睇到同區建制啲陰招

學達哥每晚開台做區？

對我個名有咩睇法

終極五毛
破樸吧

拉

如果你標題話自己係林鄭 就好了：）

有冇搵迖犬做helper

咁就仆街了，你開d po咁on9

興建社區資訊連儂牆

自爆 不了

唔好hea

加把勁

做成績比所有人睇 包括廢老

連登既我 同現實既我 係2個人格

屋企廚房幾大

達哥恢復直播 我會考慮舉辦爆機兄弟放映會

伍議員?

可5可以在自己區整個民主女神像

拉

幾時開始蛇齋餅種？
可否搞中秋鐳射筆慶祝活動？
會否請義士？

9up/電梯學徒

千其唔好宣誓玩野有籍口俾人dq,
好好地做,用建制既資源同制度慢慢同佢玩

約埋其他黃營區議會，得閒hold個滅罪委員會meeting 屌鳩警察分區指揮官

有大撚把行政手段同佢玩

你係咪手寫政綱個位手足

雙重人格？

Hi樓豬

多謝 地區工作我係新人 仲有好多野要學
希望各位街坊多多包涵

達哥大忙人

可以

靚仔到

和你卡關

參考下鄺葆賢，做得好好

不回答自爆問題

卡關就卡關，乜都加和你。Lunch就Lunch，和你Lunch 真係搞笑

呢d相信好多人都睇到

1.點睇咁多空降素人嬴到做左幾廿年既議員?
2.有人話將區議員同政治掛勾係部份不正確 因為當選左要做地區工作係必然 你點解決? 有咩應對方法改善你自己個區既民生?

籌備中
可
一定會！

你起邊區既區議員…

唔信你係

連登仔議員=天水圍個幾個

有無prove

收到wind 樓主嚟

區議員下話，唔該睇下呢篇

我話你知點解我地仲未贏區議會！！

有冇考慮用區議員資源出隊 假建制派介立法會選票

咪屈 樓主係肥毒黎

收到

減咗肥

手足加油，記得要俾心機，我哋唔淨只要贏今次，之後次次都要

Pp

區議會唔撚洗宣誓㗎

呢個真 你地得4年去穩民心

4年後如果一切平靜隨時比人拉番落黎

btw希望捐10%人工去星火（唔洗理612）

加油呀
有好多人支持你

請唔請人做野？

學定一d簡單既家居維修
如果可以, 睇下有冇d識整電/整水喉既人幫手做下義工

點FC?

波台手足？

我識樓主真人 佢講野好低b

你拉上啲有圖 啱啱我FCed咗 真係佢嚟

Are you 50 cent? How can you say something so humiliating to someone you don’t know? Shame on you.

成個post都 9 唔答8

一定要落力搞好社區工作 咁樣先唔會白費投你票既人

請你用心用力去做 吸納埋建制既票

樓主佐敦區

點票時有睇49000？

收到wind樓豬做狗拉

你係咪巫子

開咁多膠post 點信呀

叫你d泛民黨友做多D地區工作, 唔好一味搞政治野, 仲記唔記得07年區議會係點輸呀

靚唔靚仔

你話謝潔泳係你個區
咁你又去左選邊區

波台狗

點證明你係先

可唔可以訂法案，建立一個連儂牆，而且任何政府部門同黑警都唔可以拆？！

勤政
希望你可以兼顧政治民生
樓主加油

痴線啦 陣間個風向會spin左去達狗度
問責官員就唔使問責
但達哥唔知點解會比人問責架啦

聽日我就揸能住支Lafite上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

樓主係劉青真人

區議員唔係一時三刻可以蓄到啲人脈番黎
今次選舉可一不可再
所以用4年證明比我地睇
我地投得你入去就可以拉番你落黎
勿忘初衷
五大訴求

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

ching見到你了

話說呢個sp係我舊同事，我兩年辭前職之後我地有繼續聯絡，有時出黎食下飯咁。然後好突然地我地就發展成SP關係，維持咗一年有多。
大概兩個禮拜出黎一次咁
點知琴晚佢突然同我講有咗，仲要好大機會係我既...
我問佢打算點，佢話要生，唔理個bb係邊個既，總之先瞞住佢未婚夫

我依家唔知點算..我仲要識佢未婚夫，我都唔想送個便宜仔比佢

區議員有SP？

我上司係個中女，三十五六歲，樣算中上，最正係條腿，頗有肉地而且夠曬雪白。雖然話係中女，不過佢保養得好，外貌同二十歲既青春少艾冇太多分別
總之係果種有得食一定食既貨色。
佢三年前結婚，果時我仲有去飲，我最記得佢老公，三十出頭已經早生華髮，係做工程的，
唔夠一年，就離婚了。

我跟咗呢位女上司5年，開頭一兩年我同佢除咗工作基本上冇交流。之後可能合作耐咗，工作上又越來越有默契，我同佢之間既距離開始拉近。

係一次傾計中，佢得知我放假間中會行山同露營，佢即刻表現出強烈既興趣，仲話下次要約埋佢。

識野 K dot

你唔自爆都唔知問你咩好，不如你開新AC好過啦!

屌你老母

我都覺得呢個係樓主

用咩條例/權力興建、指定
對於破壞者用咩條例指控
如何判定破壞者同更新連儂牆人士
會否定期（例如逢星期三1200-2100）係連儂牆接受質詢

Proof?

點肯定義士身份

Hi 王議員

麻煩你做實事 唔想俾班老一輩睇死我地做啲小學雞野

樓主民建聯區議員

電動車吖 單車個d 有冇得搞搞佢

哈哈 玩大咗😅 上埋熱門 我不是區議員
唔好推

自助電動車充電站 好似唔錯

街邊好多廢氣好焗好熱 等咗好多年 希望可以改變下

嘩原來有得屌大蛇好似幾爽咁

請同所有素人區議員講政治議題係緊要，但係要得民生社區議案更加緊要， 今日大家選你哋出嚟係因為想要改變，所以社區工作一定唔能夠忽略，唔好好似以前嘅民主黨咁覺得社區工作無謂唔係政治議題就唔去關心，喺社區度做得好先至有人相信你哋喺立法會都會做得好，先會可以儲到票俾大家遲啲一齊投泛民！ 同埋如果想入立法會，真正咁進入呢個政治制度，請你哋同泛好好咁諗下陪票嘅策略，compromise is needed sometimes,同埋最好可以查吓之前啲區議會點樣貪污，舉報佢哋

破左處未

玩膠

證明連帝個置頂功能係冇用 完全冇人睇

識樓主真人

推